聽住傾

早抖

早晨

醒

???

聽住傾?

樓主首歌好聽

?????

星期5!!!!

傾吓心事

放假！！

woooooooo

講lo

dayday la

精神

下即係係訓撚曬既?

冇乜心事

醒啦咁多位

痴撚線

基本holiday mood

咁你就冇拎出嚟講na

夜啦！

mk

我油麻they

(閂門)

5na

??

咁多年都係宿命

未回塘

五年來，只得兩人在推po

開返

？現

都係我嚟

5Na ha

係

diu2ppl on99

NANANANANA

funson
ha

宿命

做fd子

屌慣未

1001廢ok

朋友子?

快了

咁就死na

跟你做個fd

屌想我死米講

聽住傾2

PMED

挽留

聽完傾

Study ig

？？？未完

切2落貝2

@日子

失敗啦真係G咩事

恭喜你

#4

切7落貝2

你應該去佢D PO度回

吓。。。

你勁na

如果你撳咗播放嘅按鈕你已經成功咁聽咗段垃圾錄音啦 感謝😊🙏🏿

?

哭左勁好聽勁深奧

去踩場

5na。。

到副歌啦嘛?

MK

再挽

收嘴

分唔到

我尖沙咀

冇歌啊做嘢啦

冇歌點聽住傾？

唔得

識do mei

我撳停咗

咁佐敦

播丹麥

錯

差D死

好

金中？

天文台晚餐

唔可以停

真係MK
頂帽喺MK

真係要叫聽真心 唔係就切7了

綠左

等你喎

真係抵

到你na

哭了

係抵架喎

屌

食仔怪TT

五頁冇人

好味?

屌咁都5頁

搖撚準備

1001

又想播切7?

好撚正麥生

仆街忍唔到

。。。。。

這世代玩意

好撚好笑

多謝sony

係忍唔到真心

5ming

好撚ON9

有幾

#108

唔知 真係笑咗

條友把聲似你

巴士？

？？？？？？。。。。。。？？？？？？

好正陳建安似我

tag嚟

型 ig

我似唱隔離條仔

冇用真心

x20

基

Dont......

讀緊小幾

55

小1

唔得真心

[black][/black]

OK祝幸福

唉

好想嘔

好行

嬲na再講

已經lul緊

樓上幾時死

買海味？

大方未

方力申

有第句未

嘔到5點

冇人。。。

真係好撚ON9

早廢

少

成個po得2條友

應該開個吸引人果D標題呀嘛我

7頁啦

2條友

樓上

游泳健將

希望

我

多得你唔少

真毒咪就係咁

入黎傾2句

係 我第3個

望到未

笑撚到

好笑。。。。

yes 快推
500廢

係係

事實

餓

唔了 200最盡

真係

算啦唔好講咁白

metoo

你2000

搶200準備

又唔

其實唔難

200

輕鬆嘢

要收皮了牙雪

ok201到輕鬆

減肥囉

#200正ON9

又耍廢

下

真

神廢

照有女

清好波呀

你都有

非gay

你女多

幾時叫你條女入嚟

游得

Hi

食得

Sick ball

快

咁就死得

佢登記lihkg ac 未

呢個咪我ac

300真瞓

病

游係子謙

射波

戒na

你

哦係咩cheapest

200都得

🙂

逸喬呀

要有

m記ok好

搵我？

240

唔洗了

^_^ok88

幫我

8

你啲名真係

歧？

睇我

你好靚

肥仔波？

盲？

減緊

嗨

原來真盲

就暈

你又認錯乜水

冇認錯

263

冇2c

係真

心急人上

係咁架啦

慣？

唔想

邊個係下

🚬

邊個

為何

你係邊個

0.5

1la

Ok😂

可以

Thx

😂👍🏿

300未

快廢

快撚手啲

屌😂

300即廢

嘈下好

😴

200想暈

冇力

完

渣到

屌睇錯300

決定要介粗

大渣哥？

你盲

邊條女叫粗？

細啦

要囉